經過沙完，但仲唔停高鐵，其實都證實咗對政府黎講人命唔算得係咩野

林鄭：我無錯，係制度嘅錯

係年青人嘅錯